[警世] 連登仔又中計！警狗想拖曬所有紀律部隊同其他政府部門落水！

突然間今日成個熱門有大量post都係討論其他部門點樣同警犬合作
企圖拖曬其他政府部門落水 轉移視線等市民唔再剩係針對警犬
佢地分化字眼: 消防狗/消防警狗連成一線/
xxxx一家親/所有政府部門都係狗
等你地針對埋消防救護入境海關醫護人員
佢地就唔洗俾人isolate

引用另一位巴打既post
消防員係唔係朋友？

撐佢地一個原因就夠。
就係孤立警隊。
你知唔知每次我地向消防員同救護員歡呼？
警察心入面幾難受？
見到消防同救護，就一定盡全力歡呼。
比d警察睇到自己係同消防幾大對比。

至於政府部門高層一定撐政府是常識吧
佢唔奶共佢點上到呢個位
唔好再幻想邊個部門可以反黑警
重點係好多前線手足都係同路人 真正執行order做野既係佢地 佢地係職位上面幫到盡唔通又要高調講出黎博炒咩
藍屍點都有 但任何公司都會有藍有黃
佢地跟例做野就夠 唔好俾黑警轉移視線

各有各做 不分化唔係口號啊
睇完出去推返有用行動post上熱門

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

可以分化對方

拉一派打一派孤立狗隊先係正確做法
咁快唔記得毛澤東講咩？

Agger

消防咁多人出黎爆料 就知佢地好多自己人
相反3個月以黎班狗都無人出過黎爆料 食屎啦

唔好俾垃圾警狗分化到

啱
所以要明知佢地未必係撐，甚至明知係藍屍
都要捧到上天，捧到佢哋唔好意思鬧就得

推

消防: 企開啲啦毅進仔
成世做過街老鼠啦

香港前線消防員真係好型
絲打表示想大大力錫

黑警我屌你老母死全家

推推推 等d狗狗自閉死

721831

推~太多分化狗
依家睇連登要好小心

前線勇武巴打絲打仲型

講得好

警世文

孤立警隊，但高層講大話都要追究。

所以一單還一單

果乜撚野骨都人專開分化po

好簡單, 邊個部門的員工有料爆咪唔係同黨囉
消防同楊大狀爆過衰極有限

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

幫你推

我見好多人都係屌消防高層搞臭個朵

我唔會同消防割囉

自己望下啦狗狗

高層一鳩up

人地消防即刻有良心消防蒙面冒住被抽後算賬既風險出黎指證

救護都出唔少力

你地？ 哈 毛都冇條

等收皮啦狗狗